西環一架警車遭刑毀！

可惜拉咗人

西環發生警車被刑毀案，下午5時許，警員在西環第三街及東邊街交界將一輛警車停泊，於處理一宗投訴案件期間，一名63歲英籍男子懷疑以硬物損毀警車。警方經初步調查，以涉嫌刑事毀壞拘捕男子，案件交由西區警區刑事調查隊第二隊跟進。